Als je meer uitleg nodig hebt, Ik heb de eer, mijn beste mevrouw, dat ik de zoon van uw echtgenoot ben, en het voordeel van het erven van een dispositie om te hopen op het goede, dat niet erfenis van huizen of gronden kan ooit gelijk zijn aan de waarde van.
- Zie ik dan, onder deze omstandigheden, bij mijn eerste bezoek aan Randalls; en hier ben ik me bewust van verkeerd, want dat bezoek zou kunnen hebben zijn eerder betaald.
Je zult terugkijken en zien dat ik niet eerder ben gekomen Miss Fairfax was in Highbury; en zoals u, de persoon, werd gekleineerd, u zal mij onmiddellijk vergeven; maar ik moet werken aan het medeleven van mijn vader, door hem eraan te herinneren, zolang ik mezelf zo lang uit zijn huis heb verwijderd Ik verloor de zegen van je te kennen.
Mijn gedrag, tijdens de zeer gelukkige veertien dagen die ik met u doorbracht, ik hoop niet dat ik daar voor open zou staan onbegrip, behalve op één punt.
En nu kom ik bij de opdrachtgever, het enige belangrijke deel van mijn gedrag terwijl ik bij jou hoorde, welke wekt mijn eigen angst op, of vereist een zeer zorgzame uitleg.
